［即時］有冇人知天后站咩事？

哦 脫髮問題啫
好易搞

好撚好笑咩 屌你老母

停左幾分鐘⋯有幾個職員同警察跑過去

因為你上咗車

你可以行過去睇下

黃色暴雨啊

鑊鑊都做旁觀者
做翻次記者得唔得